「即時」軍政府強烈譴責暴力示威者

政府強烈譴責暴力示威者
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（七月十四日）表示，下午和平示威遊行結束後，有部分示威者故意堵塞道路，以暴力襲擊警察，並肆意破壞社會安寧。政府對這些違法行為，予以強烈譴責。

法治是香港的基石，社會絕不容忍這些暴力行為。

完
2019年7月14日（星期日）
香港時間22時38分

農曆七月都未到就見鬼衝擊，痴撚線
我淨係見到黑警衝擊囉。

分化撚出現（軍政府）

下午和平示威遊行結束後，有部分示威者故意堵塞道路，以暴力襲擊警察，並肆意破壞社會安寧。

唔講入新城市開無雙？？

入侵私人地方呢?

軍政府係冇分私人地方

政府等咗好耐 終於有得send 篇文出去

講明軍政府，冇呢個concept

其實幾時作都一樣，都係果幾句

得兩行,仲HEA過之前

hea 到

template黎

笑話嚟？
政府強烈譴責暴力示威

法治是香港的基石，社會絕不容忍這些暴力行為。

收檔啦！

啲聲明好撚7鳩煩
邊撚到暴力屌

仲講法治喎
最唔守法治既就係呢個軍政府

香港依法治國
但不以人為本
不向市民問責
只作中共爪牙

屌你老母
法律係共產黨立嘅
又唔係市民立嘅
依你老母法阿臭西

林奠個反覆小人，戀棧權力面子，有人格早就自動辭職，搞到香港而家互鬥，呢啲咁低智慧的人類點做領袖?

法治是香港的基石

知就好啦，屌你老母

呢啲領袖一點也不懂人性，情感，因果，同理心，剩係識用淫威，人類進步在於向愛心走近。

不嬲都係咁

宜家呢個垃圾政府根本上就人治

政府發言人